[兩年最後一場歐戰] 利物浦 對 皇家馬德里 II

講定先 今晚唔睇正傻鳩

lm

再遲少少我又要代開了
slow

SLOW

LM

今晚關鍵球員將會係拿比基達

快到仆街喎

slow

無人講 樓主好靚女

你同11典Po霸嚟

Slow

我已經唔搶喇喎
呢排都係幫手開po

屌 錯區柒到仆街

樓上

樓主靚女

無左奧子唔洗反勝

恥笑開始

今晚腐後就完季 英超第4比連美斯搶埋

今晚邊個唔睇邊個係鬼

收到風今晚希臘仔正選

我係傻鳩

今晚唔係好想睇
預視到捱完夜再哭喪會幾攰

捱夜輸波真係好痛苦

Salah
Jota Firmino Shaqiri
Thiago Fabinho

今晚贏3-2 出局

有冇未來人知下場歐聯個孫有冇機會睇到？

好似諾定咸森林咁沉淪返四十年先

支持一下。

咪燈啦

睇佢揸車睇到好撚驚如果知道佢喺我附近揸車一定要遠離佢

希望你地逼到我皇出真功夫 上場出左5成力你地已經招架唔住

琴日即討post個個插到佢飛起

長遠嚟講TAA會唔會改打中場會好啲

收到

被換出1.45狗會都知F9垃圾

女人揸車加埋Teslun就無敵

禾都想大力插佢

前一季對疤已經做咗一次傻鳩嘅利子
今晚仲睇唔睇？

力子入波個陣係公司睇 叫到痴左線

好記得個一晚開波之前都冇緊張嘅感覺，睇就會睇但係完全冇期望過會反cup。

點知一開波冇耐力子1比0果刻就毛管

巴士都唔讓真係插得少

好記得起身睇左半場覺得出硬局死死地氣去左訓

拿比基達
主宰中場
反勝晉級
一雪前恥

手車太慢
香港地咩情況老閪都大腳油就搞掂

睇咗可能就無得反cup

佢咁撞一撞架車要整幾錢？

整車連埋條柱應該要2-3萬

蔣sir仲好撚笑過其他人

睇埋呢場 可能要等十年先再有得睇利物浦踢歐聯了

好撚驚

10分鐘好輸兩粒咁大家可以早啲訓

明知輸波都要捱夜

足協就係預咗你咁先排兩場同時開波

利晉級我去強吻女神

Real Madrid's starting XI:

Courtois
Valverde-Nacho-Militao-Mendy
Modric-Casemiro-Kroos
Asensio-Benzema-Vinicius

[@carrusel vía: @theMadridZone]

慳返

頭寒喇

女同學

下個post topic JFT96

taa勁完一場又要收皮

5年前嘅今日

#LFC to face Real Madrid: Alisson, Alexander-Arnold, Phillips, Kabak, Robertson, Fabinho, Wijnaldum, Milner, Salah, Mane, Firmino.

又唔見牙膏

最正路既陣
冇人唔識排

Subs: Adrian, H. Davies, Thiago, Jota, Oxlade-Chamberlain, Jota, Tsimikas, Shaqiri, B. Davies, R. Williams, Cain, Clarkson.

屌你 上場作客就玩進取 今場就玩保守

同皇馬鬥縮
皇馬仲開心

On撚9 牙膏後備

cls thiago jota呢

屌你又文尼又老母
近期最撚差嗰兩個！！！

又扮戰術大師

牙高/祖達 sub 米叔

後備無Origi就知贏唔到

真係唔撚明廢中 中場輸撚到咁都唔出thiago

真係戰術大師

首回合柒過仲唔知衰？

有冇諗過上場聯賽靠邊個反贏？

你sub撚哂三個？

基達又失蹤

Twitter講緊好似又掉人巴士 唔知堅唔堅

上場冇費奴 冇泰 中場比人當傻仔咁撚
今場出返明奴又唔出泰

有
#LFC subs: Adrian, H Davies, Thiago, Keita, Oxlade-Chamberlain, Jota, Tsimikas, Shaqiri, B Davies, R Williams, Cain, Clarkson.

個陣唔講以為領先緊

又出老母條lag機撚

傳緊有利迷掉石仔掉爆對家巴士玻璃

我係真心冇諗過佢會固執到咁

With tonight's game falling on the eve of the 32nd anniversary of the Hillsborough tragedy, a minute's silence will be observed before kick-off in memory of the 96 children, women and men who lost their lives as a result of the events on April 15, 1989. #awlfc [lfc]

The players will wear black armbands, while tributes will feature on the stadium's LED boards and in the commemorative matchday programme. #awlfc [lfc]

估計個玩法係用老母同米拿狂chur Kroos同Modric，進攻靠邊爐放長傳

搞唔掂先下半場換Jota沙短全攻

係
打爆咗拖舟個位隻窗

點解會岀milner
Jota Thaigo呢

呢幾場狀態 點睇都係milner > gini

邊能個H Davies?

英冠中堅囉

力子幾時傷 明明後備打rb果場幾唔錯以為翻生

唔係喎 B先係

17歲U18張俊傑

隱形到傷咗都唔知
仲諗住今晚靠佢

例季有冇機會見到英冠VVD

R.A.P

傷隻
有中堅咪有

又出鳩陣好波

上場咁出就唔會踢得咁差

中場又可以零創造力

睇到個陣 真係唔識幫佢兜

5年架啦！？

要搶攻都唔出曬前面4個
又唔出牙膏
屌你咩

咁先有機會

係佔中三子 由開波迫搶到尾 skip中場大法

3 5 7 球球high pressing
Modric Kroos

好睇啦

首回合見到曬個結果

首回合咪就係基達甩鏈

輸第一球基達冇迫

似係米拿拉後幫taa 補位多d

廢中食屎啦屌 上年歐聯冠軍功臣又唔出

傷

無泰仔都算 無jota

廢中係咪又唔記得左要入2球
出米拿唔出thiago 我估中場同前鋒又係各踢各
仆街你連唯一有比波能力ge thiago都收埋 踢條撚
你要羸就要入波 屌你咁保守做咩鳩 輸一球又係輸 輸十球都係輸
放開黎踢啦on9 拎歐聯個季對巴塞前面係沙基利廢奴同奧子都羸到

屌你依家先黎保守

咁有把握

唔係老母邊有得反cup巴
訓醒未成班

老母後備先有得反cup

睇完個陣已經覺得可以早啲瞓

今時班友workrate唔同往日
出返泰慢慢組織仲大機會

入咗紙做蝗狗
bye

出返泰慢慢組織

Philips同Kabak輸過頭波都輸死

Let’s lose in a beautiful way 迫到佢地仆街啦

歐聯可以換5個

加強攻力選擇有Jota, Thiago, Shaqiri, Keita, Ox

快快手迫入第一球 施壓比蝗 下半場再入

要搏盡呀

佢鬼會用晒五個 頂多八分十鐘換個沙短出黎踩下草

垃圾膠普我屌你老母

如果半場仲和緊，廢中會唔會換人呢？

留名待鞭

死都唔肯出沙短
抵出局啦

出米拿都合理啊
幫TAA+搶逼

頭10分鐘內
Taa就會比人狂攻輸第一粒

佔中三子
條撚樣真係越輸越保守

阿高沙短合理d囉

利晉唔到級
買件佳田波衫俾條女著
再狠狠地抽插著她

下面仲有個b Davies

老母同高普瞓過？

h davis u18龍

佔中三子如果
搏盡其實ok
但交屁近排廢到癲都出

出jota
少啲逼搶但起碼識射到下波

唔出泰

haaland 好似好多場冇入波
希望今晚大炒鏝

讓賽

爭四要緊

廢中又想點

對佔中三子情有獨鍾

BTW係出米拿上場就咪出佢啦
ON99咁

真
平時3個都換唔哂啦點會換5個

見到依個陣
想入球波都難

十成九猜猜猜
跟住on9交失波輸反擊

可能比米拿踢最後一場歐聯

文尼真係要爭氣，柒左成季咁濟，今場救返利物浦嘅話之前踢到幾差都當無數。

有可能續多年嘅

上年決賽正選
黎到依度反而做後備
咁唔啱用買黎做乜

個陣保守到

利物浦下年都無歐聯
續多年都無得踢

屌都無用，唯有信....

屌西陣，7點要起身翻工一失波即訓

同意.. 可以6x分鐘換泰
希望米叔博盡上半場

報到

我屌你

你諗下好啦 都柒左成年

我未來人返黎同大家講老母hattrick

No thiago no party

真

中出hattrick

好眼瞓

無左神軒 呀諾發揮唔倒sosad

我都係

一樣

老母準備又變世一
輕鬆反cup無難度

要扮戰術大師下半場出

當年軒幫前輩執屎
而家要幫後輩TAA執屎

又唔出泰出米叔

乜撚野主場丫
無球迷

待笑

沙基利做錯啲咩

老母係咪姓klopp

mane今場醒醒定定丫

點解皇啲右閘傷哂都係唔出odrxxxxxx?

高普個樣愈來愈頹

施丹都係固執嘅人

原來easygoal仲係鍠

大勝吧！德記！

都頹咗好耐

米隊識玩

少人到

走甩到牌好彩wo

老波骨

米仔好波

連消帶打

米叔呢腳

屌你又水貨

水貨

神龍

啱啦,撳住砌實掂

沙

沙拿痴撚線

一分鐘就扮死

求link

希望快D入第一球提升士氣

屌沙

射得差到

沙拿

爭啲

屌。。。

呢球要有啦

罪人一號

垃圾沙

Mane勁到

文尼好似都算Ok
沙拿Finishing一貫作風

差少少

屌你老母比假希望我

文尼有返過人

究竟點解可以成日必入球唔撚入

咁大個龍都射成咁

MANE食左雀屎?

又差少少

真係好咩, 出米拿?

文尼

射中間係咩事

熨角都唔識

12m咁射都唔撚入

大佬沙拿你咁都唔入 屌咩

沙拿on99

比埋左腳沙屌射都唔撚入

文尼呢幾分鐘勁到

暫時幾好

射中間

見到個主場咁空，再諗起對巴塞反杯嗰場
球迷真係好重要

同對巴塞一樣

好搏！

掂！

文尼回勇

真係唔明佢難入就入 易入簡單既都唔入

咁大個龍都唔入

沙拿對住皇馬唔識踢波

睇我表演啦

大大力bam過去啦 仲地波係咪on9

有沙拿就死得啦

球球全速迫搶 爽！！！！

勁

但把握力好啲得唔得

熟悉既文尼
熟悉既沙拿

求直播link

643

同上場d迫搶兩隊波黎 係要輸返主場先識踢？

高普：屌你老母入波未丫

同Origi嘅分別

陣間輸反擊

no origi no party

上場識咁踢唔洗輸啦

沙拿把握力好啲啦

官方IG J左成日主場4-0炒廢艦

媽芝 啲草硬得濟

老母今晚啲迫搶好積極

沙拿咁都唔入

米拿好撚fit

屌打所有doubters

點止一日

點睇基達

躝啦dllm

係full speed pressing

兩閘都係

mane eat shit

要表現

角球可唔可以入返粒

冇咗雲迪克啲corner冇入過

佢依然係咁專業同有紀律！！！

叻 好正

水貨廢到

Skip中場

癲狗迫搶

啱晒佢

希望佢肯留低

成日覺得作客入球計法好煩

唉 屌沙 想去皇馬姐 唔洗咁牙

屌你老味kabak

致敬

叻菲撞撚死人咁濟

後備出黎一入波一助攻

屌你老母三箭搵次一齊勁得唔得

屌你咩呢個位派膠

未必會用 中堅齊返人個時

比人入一粒就會謝皮！好快！

卡巴

仆街Kabak廢到史詩級咁 傳俾對面

叻菲坦克車咁

節奏快到

你仲話抵買

新龜頭

Kabak屌你老味

米9 傳統英式中堅夠硬正

啲波幾爽

米

屌你古圖斯

米拿叔

米隊

米拿

打排球咁撚樣

仆街咁都唔入

米叔差啲

無咩氣勢睇黎都係咁先

我成日轉

賓周馬做隊長？ 唔係摩迪咩？

你地咩 Link 咁快

馬體個場咁

Sad 兩球都救到

NowTV

好耐無見過米叔射波

俾夠醫院波未

文尼頂去邊

Now TV

屌你開角球咪撚搞咁多色水野啦

好耐冇見過中場射波

無買 Bensport

其實老母轉泰唔係好啲咩

古狗走後

球球都差啲

個個啲視野都幾差吓

諗起上年對馬體

怕yellow card

成隊個feel 唔同晒呀今日

真係唔想再睇老母
啲波成日妹妹妹
拖到慢哂

屌你老母 d前鋒死哂邊 呢球文尼set到都冇用啦 費奴我屌你老母

TAA呢下

基達 張伯倫

但喺中場lag機

文員孖寶

老母今日逼到好前 算係咁

一俾人攻過半場就好危險
條後防形同虛設

都last 場啦

希望負負碌碌拿拿聲入一粒先

第二粒等 沙短 祖達

皇馬咁快開始浪費時間

多狗1-0鏝

GOAL dor 1-0 city

老母企咁前

快節奏利有著數

係依d招

叫佢地咪on9 球球全速拍落對手到

Thiago點做到

who score

bellingham

比寧咸

英人

多仔晉級吧

仲係三年前隊利咩

今場非州孖寶叫正常番

入唔到波有撚用咩

曼城係咪都係沒歐聯運

竟然多入先

點都好過呢隊老野皇狗

好唔過 前面三個好啞火

17min je

慢慢妹，對富咸都贏唔到

: 仲唔入波唔洗追了

無哂中堅之後角球罰球頭鎚0威脅

踢得幾好睇 埋門

嚇撚死

一俾人攻過半場真係好牙煙

咪係
人地世一防中卡斯米路喎

中柱？

Yes

上次對巴第一粒幾時入

屌
入咗佢比我瞓啦

對中堅

7mins

7 分鐘

Chur咗一段都入唔到粒

賓周真心勁

叻

擺設黎

垃圾中堅慘

似0-0

一開波沙拿就miss單刀

完全差幾皮

taa

似會失波

成日問點解唔出菲立斯，2場歐聯答唔答到依個問題？

兩個中堅柒撚到

唔會無失波

兩件中堅比賓周馬撚到

整體都ok啦

今日taa好似好少後上

中場都仲係麻麻

唔出仲衰 英超答唔答到你呢個問題
而家起碼英超贏到

上半入唔到一粒=收皮

沙拿果球唔入好撚傷

鍠同疤防守差好遠
都幾難入

一到大賽 對中堅就現型 無計

俾人入一球先既話，應該可以瞓得。

對面好撚快上左就食塵

插水？

呢兩件中堅對一流球隊就現晒形

唔出就拉邊爐落去 然後中場又失

利入一粒先俾我唔使瞓啦

條L樣成日都係咁

比人踢右腳攬左腳

不死人

屌你老母卡斯米路

都係

有十二人都仲話，有十二人

嘩屌你老母

痴線

打鳩佢啦屌

On9紅啦

仲要出F9 可以訓覺啦 都唔知踢咩呢條友

有祖ta唔用

中場不死人鬥不死人

紅佢啦屌

卡斯米路我屌你老母？ 插完水仲要鏟鳩人

睇下VAR先黄啦

屌你老母紅啦

膠普仲賴君子 收皮la

幫賓斯馬報仇

直紅啦 你老母 咁樣從後收山腳

淨係黃牌 CLS

屌你咁都要黃埋robbo?

黃robbo?

JELLY報牛啦

Robo都黃

不死人撞不死人

咁都無紅

jelly一齊黄

米拿又做沙包

皇馬歐聯黑哨開啦屌

不死人痴撚線

對面係皇馬 大撚哂

紅啦屌

黃jelly 屌你老母

Kabak

雞巴暫時好過叻

死廢中唔識屌球證?

屌你咁都唔撚紅

皇狗好撚梅

依啲一定要幫隊友 殺人咁款

咁都只係一人一張黄勁唔抵

黃jelly
on999

果個位洗撚咁剷咩

同當年決賽一樣, feel到唔夠踢就出芧招想造整傷利啲人

卡巴唔逼得
一逼就出事

咪就係佢搞到成隊無火

希望呢條狗閪快啲斷腳
一早都唔妥佢

我皇必勝

垃圾卡巴想自爆？

嗰2個新仔吹撚左禁耐，依家影都冇埋

明踢鳩你

橫掂都輸不如剷傷佢啦

On9 係人地教練席面前敢咁樣落腳
球壇都無乜幾個

睇落冇乜希望

似恥笑球證多啲

後衛用波能力 由兩大中堅變到地獄級

笑撚咗
vvd咁俾人收山成班都係戇鳩鳩咁就算
成隊冇火㗎

頭果段唔入已經玩完

笑撚啊
JELLY食黃啊

無軒隊head住無計

agger 成隊垃圾無曬火

問下最偉大既射手

第一回合踢到咁進取咪好

沙拿miss chance已注定失敗

firmino on99

On9 mino

明奴

沙拿俾人爆開搶咗個波射入都無人識去投訴啦

廢明奴唔好再廢啲？？？

f9你食屎啦

屌你老母F9

廢奴

G8係到仲唔即場屌佢老母

出左40分鐘基達
親手送自己出局

屌沙 老母已經隱左形

廢9直接比對面

屌你老母咩費明奴

想點撚樣

Bobby

明奴傳撚到咁

谷完頭個段就冇啦？

f9 taa 兩個on9

米叔暫時100分

反應慢到

Fifa式失誤

要2球姐
今日表現算係咁 唔失仲有希望

唔識射波又唔識傳波
躝啦

屌你費奴

好垃圾

F9走算啦

F9又發作

費明奴賣啦

成也水貨
敗也水貨

一遇文沙便化龍

F9去死啦仆街

仆街死啦 垃圾

明奴真係走吧啦....

踢少個

出JOTA未呀屌

呢場文尼好啲
明奴又廢返

以佢今季狀態真係不意外

jota 熱身未

教材式失誤

Jelly 都處理得差

換jota泰仔
依家咁踢邊個會驚你

R26去到禁區頂都仲係斬斬斬,又斬得衰

你睇前面班on99拎到波完全冇射門慾 係高普教到咁定點 死都要比番2邊 仆街左腳空哂就射啦

對面double team兩翼
明奴冇態真係碌柒

一係爆推一係狂ban 又傳番中

佢進攻都差左好耐

Bobby 精英

下下訓

依家要入波 前面要有射門慾 好心出jota啦

我覺得水貨今日已經好撚柒勁。如果開波果下入就100分。

taa 望住遠柱冇人照斬

有冇統計過對面度睇碌咗幾多次地

真係笑撚死

一年都唔知有冇一球

no 12m no goal

食屎啦廢9
希望下年唔使再見到你

對面成日扮嘢跌低好撚煩

有接觸都錄咁濟

西狗波不嬲交足戲

不能同意更多 死都要俾返兩邊再傳返中間頂 on9

我寧願佢射，佢個傳波好似球霸身邊D刷鞋仔咁，為傳而傳。

冇人屌佢地

睇撚住佢踢波好似睇撚住個老人家踢咁

真仲維持鳩斬燒味
衰撚過係咁起腳

閪班牙隊都好撚煩

西波預左

咁快就33分鐘完了吧！

半場好換jota

老母今日跑好多

希望半場可以入到一球

完全係on99 你前面又唔係高佬 又冇入楔勁ge前鋒

係咁傳中有閪用咩

咁就半個鐘

今場佢同水貨最sharp

比人入

一日仲用返f9都唔會有咩好轉

比人入一球機會大啲

感覺到佢今場好有火

米拿sharp d

都算好睇

好明顯條垃圾廢中落order la

希望下半場早撚啲換jota thiago出黎

Summer唔買前鋒死撚左佢啦

成隊波好似谷唔起咁

半場入唔到球都係早啲瞓

條撚樣不嬲大賽就好撚勁

皇馬晉級仲有1.2

我賽前買先1.21

抵買

好撚憎睇鳩斬波

好睇？
琴晚果場好睇100倍

場波慢晒,已經比對家控制返

成季都係咁 又唔出祖達

鳩斬左成季

廢中換人啦

球證都睇唔過眼

上季咪又係斬

仲要前面又唔係高大 又冇祖達

睇到米叔搏盡就覺得攰

我笑左出黎斬尾柱比沙拿頂波

老母爆seed係最後希望

米拿都盡哂力

對面個龍係鳩頭都仲斬
真係唔撚明

卡巴膠 無速度無身位無意識 想點

KAB ON9?

邊撚個教成咁
成日都要妹 妹完比返兩閘再鳩斬 屌

咪撚再鳩斬右翼身後波啦
人地捕住哂仲斬

仲話買佢
屌你老母

好似係高普Daddy

卡巴好撚好笑

Kab 真係唔掂

f9 無球d野做得好
但一拎波就下下柒 點搞

文尼點解唔訓埋落去。。。

MANE

以為文尼入到

唔好再斬啦屌

睇隔離多仔可能刺激啲

有態嘅文尼依d波飛左啦

上季講緊1係羅白/taa後插再斬
而家隊隊企定定你仲係到斬

無球既野返後備做啦

唉

零走動屌你

瞓埋都唔到
差少少

武肺前就得

哇咁都唔入
訓得了

沒佢可能仲難踢

叻哥比d波都幾好

點解會咁

文尼狀態好撚垃圾

刺激好多

反正都輸 換沙短 泰亞高入黎玩彈彈波好過啦

MANE下下自己去
同JELLY啲配合冇撚曬

原來斬兩邊係有用，不過係我地前鋒冇用

出沙短 早達硬攻啦

今場算好啦

Taa哥下笑灰撚到

ORIGI < > Firmino

廢奴有冇一球係比到

準番兩成已經大威脅好多

傷左好耐

可能人哋幫你撞入呢

Negative Sir

利記今年可以專心聯賽保前4
前題係要佢前面幾隊都失分

文尼踢成咁，唔洗諗轉會。

F9啲傳波想點

PHILIPS好似識比直線咁

斬斬斬,斬撚夠未屌你老母

屌，費奴比到沙拿就有機了

斬咁撚多波呢場又唔出祖達 又佢楔位好好多啦

Taa呢球傳得幾靚
文尼已經唔識入波

年年都專心前四 唔洗踢歐聯

視野一流，腳法

老母

水貨

冇時間啦死高狗

唔屌老母了

老母今場好勁

屌 f9依家啲傳波搞咩

老母勁到

無眼睇

前面三條撚樣賣撚曬佢唔該 三條人型垃圾

水貨識射波

大賽球員

firmino > jota
m7 > xs
lomo > T6

下季再繼續好似今季咁
前4都唔洗爭
打歐霸啦

懷疑老母條撚樣成日揀波踢

嘩 睇慢鏡原來差少少

屌你老母水貨

屌你老母！！！！

廢9又一野傳比對面

飛機

屌老母

屌

老母

嘩屌！！！！咁都飛機

要中個龍係咪真係咁撚難

出jota阿高未

出泰，jota, 沙短嘅話已經贏緊40-0

啲傳波同決定都好差 成件事係錯晒
唉屌一路打字又望住沙拿又發瘟

擺好d先射啦

又話唔屌

打落有火
做到機會
都ok 啦

龍都唔撚中

前鋒d把握力真心

曬撚晒

半場瞓算

琴日拜仁個啲真係2回事
前場迫巴黎迫到幾盡

D埋門真係

下下都唔中龍嘅喂

Feel到班仆街再係咁浪費機會
下半場俾人入一粒之後就456

冇喇整定入唔到波

老母都係快手躝

得罪講句 有屌沙係到都幾難反cup到
個個又唔敢射

渣哥最後三場打獌熱車 應該會拖落嚟
即係講緊5-6隊爭兩個位

到老母

智障 空哂都唔識射

可以專心前四

屌你老味

Keep住依個態度下半場仲可以鬥吓

屌，識唔識射門丫

老老母見水貨射成咁，灰L咗。

屌你地成班射咩鳩

咁假

沙拿2球把握到已經和緊

好撚勁喎今場

我屌你老母
我發現我依家睇唔到利物浦啲波
一睇撚到F9就好撚燥
乜撚嘢都慢過人
我屌你老母返巴西食屎啦

屌你老母
成班龍都唔中

把握力好啲既話，半場起碼入到3球啊屌你

屌你老母我真係嘔血又飛機

下下都飛機...
好on9

老母好勁（除左射波）

講真我街場搵個阿伯都射得好過佢地

你地d人射準少少啦屌

我地唔想打鍠狗

3 3 出線

No Jota no party

文尼比波唔好咁是但啦好冇

咁多機會一球都拎唔到真係無得怪人

啲射門質素真係廢到呢

睇慢鏡第二球眉頂

點知老母果球先過份

荷蘭個老母應該入咗

真係地獄主場
射極都唔中龍

老母向水貨致敬

唔入都比隻角啦屌

Taa 波追人

成班踢假波？

下半場放埋jota出嚟啦屌

呢幾球比祖達起馬中龍

雲拿當垃圾黎

上次都係miss 1,2個chance...

今次已經三個

老母框都唔中

成個上半場最有威脅竟然係米拿球遠射

沙拿果球仲要比後左冇咁好射

上半場d機會俾jota可能入撚左了

文尼做咩撚

睇左差唔多半場
踢到咁西
難d喎
唔洗輸多場都偷笑

老母依腳最黃金 拎定睇定都射到咁

上場on9出雞達

其實平時練波 有冇一個叫做射門訓練嘅環節

屌咩，幾球12碼點附近起腳連龍都唔中點撚樣贏啊

文尼 67 啦

屌 成隊迫得咁好

把握到咁

真係留力追前四好過

沙拿嗰球順哂腳空撚哂

南野好勁

成隊唔撚識射波?

交屁今季最多鏡頭係咪訓地？？

下半 F9換佢 要入波

F9跑多幾步啦屌你老味

4球入2球已經2:0咗

下球入架啦

拗腰架 你睇返慢鏡

F9

唉想訓

四大皆空

我要神秘力量呀

唔出頂多0:0 如果出局可以賣左佢 都好

出jota 已經出埋線

我屌mane

屌你老母真係未睇過一個人廢得過廢明奴

拎定控定黎射點都易過傳中first touch起腳

單刀嗰球

Mane 終於有返啲態

笑左前面3個鬥廢

唉 點解埋門個腳可以廢到咁

KAB懶型做乜撚

覺唔覺得老母踢歐聯特別勁
下年冇歐聯踢 難怪佢想走

含哂撚

老母上場打到咁邊洗輸3球

入唔到波 完

自己跌 文尼

收嗲啦傻閪
空撚哂呀屌你老母迷沙狗

交尼搞乜L

輸把握力

屌你有冇踢過波架。

d把握力閪撚到
出祖達啦屌你

啲傳接翻左嚟 係差埋牙嗰腳

諗起前年反cup上半場呢度都係屌到仆街

文尼廢撚到

右腳又唔識射
左腳又咬腰
左腳唔咬腰果球就送俾龍

原來仲踢到呢d波

唉有一粒我都覺得有機，宜家咁樣樣

交屁起碼有返變速過人同hold波先

你有撚冇踢過波呀仆街

埋門可以咁撚差
中場3個踢得好好

明奴廢啲啦
而家見佢拎親波 點CUP過人都好
最尾都係射落對面度或者傳比對面

咁撚樣都入唔到一粒

我睇左d咩

可能最後入得一粒贏住走

其實都係輸自己
後防冇犯錯都冇用
前面唔爭氣

反cup到一陣落街大喊利物浦萬歲

Jota呢屌你個閪

可以考慮收起robbo入jota博一鋪

上半場總結 把握力 廢 完

真心而家O27會廢得過F9?

咁都入唔到一粒

上半場入唔到波輸埋門能力
下半場唔即刻換人就輸高普保守
應該有準備一套全攻陣掛 都輸緊2球進取d啦

機會都比哂
水貨兩球 老母一球
把握唔到真係輸自己

反正輸不如早啲換jota同泰同沙短好過

光榮出局

想瞓

真心
出沙短
同祖達

文尼係咪插水插到上哂癮
冇一球係唔跌低

跟

文尼有咩分別

果然唔駛睇上半場

門前咁多機會都炒飛機

谷到咁都入唔到一粒
專心前四算

早D瞓把啦

屌你老母訓練都唔知練咩
把握力差都唔係第一日既事

今日算係咁
兩球key passes俾沙拿不過食唔到

機會係有唔少
但埋門一腳

反cup巴塞果場都係下半場先黎料。希望有奇蹟

啲轉身慢到好似食左豬油糕
還我當年fake臭對面既棉龍

老母真係大賽球員

兩舊垃圾就算啦

呢個組合救左利2/3次

文尼起碼恰到華為迪

明顯跣腳

啲把握力真係廢撚到
廢明奴都屌到廢事再屌

跣腳啊

唔知點解今季成日傳d醫院波 之後俾人打反擊

冇軒點贏

利狗收皮lu

掂一掂又跌，唔掂就自己跌

係要出F9 廢中都係唔撚化

條友黑洞嚟

今日個老母好勁
一上腳就爆

今場3 個中場都好勁

綿龍今日都唔得，出jota啦

文尼俾撚左球波沙拿空鳩哂啦

早啲訓啦咁多位

戇撚鳩迷沙狗食撚屎啦

+1
廢過晒以前嗰啲咩卡路爾，賓迪基

可能年紀大對抗差左

唔會啦 米叔lb進攻又唔係勁過robbo
要搏就米返換jota/沙/泰出黎

出局
基達應該係第一戰犯

俾著兩年前對巴個時入左幾球啦
水貨同文尼啲把握力差到

2分鐘果球咁都唔撚入
3分鐘果球廢鳩行快兩步入撚左啦

屌

沙文收起一個 出祖達沙短真心

依條友永遠要去到絕境先迫哂100%能力。

成季都無乜邊場得

除咗球藍天，其他都ok。

撚唔知咩
佢跣左十幾場啦
球球跣

JOTA入撚硬

F9半場唔換屌鳩死高賊
波又HOLD唔到 傳又傳唔到

有基達破密集

明奴今場唔算差
不過佢真係慢左好多冇左種靈氣
隊波差個finisher快d換入jota追分

開波無耐沙果球唔入好撚傷

高普

戰術大師 祖達 泰仔 ready

諗起軒射 力子補中

下年買一個正常中鋒(希望)

難射呀屌

費明奴 今日0作用

佢interception同drop back分波其實做好多
只係d passing on99

比起基達
排陣出佢嘅高普咪仲戰犯
剩講球員嘅話同意

jota

收f9啦隱形

好掛住軒巨

可以宣布仲睇個啲先係傻鳩未？

呢條仆街食屎狗仲未返非洲食牛屎？

真係弱撚智

算係咁啦
過到人比到波
都係差最後一腳

今日大賽mode on
踢到球皇咁

呢d左腳挨右熨左好撚好射

文尼都算係咁

換走f9俾人攻返轉頭都似 米拿換祖達全攻啦

有撚用
要追兩粒啊

賣撚晒3個算 高普out la diu
成班越踢越無火

破壞攻勢嚟講都幾有用

你有撚冇踢過波

今日阿諾老母好有火

平時行緊ECO Mode

我覺得F9唔算太差

intercept完交返畀對面

高狗出左佢40分鐘
兩回合即刻分左勝負
戰術大師

係驚米拿踢左閘換泰仔之後中場果個強度減低左。

分唔到三箭係回塘定狀態差

唉 呢球入咗嘅話易踢好多

真，我都唔明點解可以射成咁

歐聯可以換五個
陣間有機見到雞達張狗

撚屌有時真係唔撚想入嚟

左腳挨右？你想佢用右腳射？

垃圾利呢種埋門能力黎講係幾難射

正常水準，普通波都傳失 直線又比唔到
空曬又唔敢遠射下 有貨好賣

冇球迷buff都幾難入2球

對佢要求太低先會覺得算係咁

廢中自中堅傷兵潮開始鳩到依家

是旦入一球都易踢
一堆飛機友

得喇你落場踢啦
個個都冇踢過波

20m都冇人接啦

文換祖，費換沙

哩場今季黎講算唔錯

文沙就冇態嘅 f9就一撚定係回塘 速度都冇埋 睇布包皮都冇咁嬲

我人生第一次買多過一千燈鳩皇馬，你比我輸啦

Jota 沙短咁fit唔撚出

嗰條傻鳩P牌韓狗隻狗講咩

仲有班射左上死角點知飛機

挨右熨左好難明咩

廢中真係好撚硬頸

巴甲都嫌佢垃圾啦

出jota啦屌
費奴冇撚用

叻啦 沙呢球唔入正常既 好難入係咪

布包皮? 講下好啦

仆街古圖斯勁到

中場算係咁
上半場真係差把握力

講力子都冇咁嬲 講包皮

沙短jota一次換嘅話真係奇蹟
半場換到一個出黎算係咁

對面右閘流流地

屌你老母 職業球員講呢啲波好撚難射

屌我明你講咩啦
不過應該都唔得，古圖斯都有捉路，你見佢個身都撲晒去右邊

冇軒冇vvd反cup是夢嗎

真心呢半場踢得唔錯

屌你老母都痴撚線

用撚傷哂啲人

谷盡左架啦下半唔會見到呢種場面

唔係輸緊3粒都收貨嘅

客串右閘
不過今時今日既交屁仲識唔識強姦人

點都好過中間地波啦

平時練習齋練射波啦。夠前四

左閘都係 文尼呢場有返火 睇下下半場有冇機

半場唔會換架喇應該
明奴雖然廢但係逼搶都係要靠佢
要換應該換文尼

有都冇用
問題係前鋒到

文尼係踢得最好個個

廢奴睇到我火撚滾 傳又傳得閪 接又接唔到

人地根本唔同你急咋
俾下壓力已經唔同講法

VALVERDE打開中場中客串右閘

文尼都無態咗好耐

冇沙短上場都贏唔到

射中個龍對腳真係幾難

見撚到d迷沙狗真係唔撚想要入嚟
開個沙拿討論區啦屌你老母

咁出局都總好過送禮比人然後出局

其實沙拿估贏左知到古圖移左重心想飛右
不過射反方向都可以要攞返好少少
Chip高少少古圖就救唔返

前面根本得2個人
費奴迫搶都冇埋

好撚好笑，佢次次想畀直線好似都望唔到中間有個對手企喺度，輕鬆intercept

都屈左兩三次一推就過
不過一係一波唔到位或俾人遮左線
一係就唔夠人攻上黎

呢班撚樣就算皇馬個個棟係自己半場唔郁都唔會入到波

岩啊屌 球球唔係飛機就描住個龍射
射得最有威脅果球係米叔

有冇人開始對廢中 無希望
戰術一成不變， 只係兩閘尻斬

用人永遠十一人，明知無態都用
有態既唔撚用

無火 比人剷比人搞都可以叫球員番去 唔好理

請問係咩尻領隊黎架

賓周馬個款又想捕後防失誤

睇其他隊踢波d埋門幾撚爽

真係好撚累

條撚樣落u23同clarkson cain佢地踢啦屌

好耐啦
不過唔炒得唔屌得
事撚但啦

兩個出晒啦，
橫掂都輸

唔出費奴冇前場壓迫又驚好似上場咁比人睇住黎放長傳
唯一換得過係文尼

佢擺明果下亂鳩咁踢啦

烏龍茶唱得幾好

換奧力治 沙矮
奇蹟足球

呢半場整體表現其實唔差
係前面把握力

值得迷嗰d喺哂後備

但係中場要佢拎第一點轉身再傳出去搭路
上場作客冇明奴幫手搶對面兩個中場打得好辛苦

散下步喉到你一下就訓得

有咁撚勁嘅就唔係沙拿

要出jota啦，得佢識入波

上場上半場咁打咪好囉

咁鳩多時間望住粒波碌過嚟咁好射都可以處理成咁
真係痴鳩線
世界級球星
英超紀錄神射手

同尋日鈀拜差好遠 俾個麥巴比黎應該嬴緊兩三粒

上場直頭on9

皇狗自己都好牙煙 班人已經去到極限
一出祖沙泰對面就爆 不過廢中肯定又拖到75分鐘先換

見到古圖就諗起軒隊球世界波

好快就會四鬼拍門㗎啦
個比賽走向鍠其實冇得輸
一係用控球拖節奏一係放長波打反擊
偷你一次就夠

上半場點都應該要有一粒 浪費哂

60分鐘咬唔入就唔洗講

我睇多左其他隊有唔同睇法
就好似尋日既屁馬

出T6未

上場個老母同今場嗰個2個人嚟

扮戰術大師出基達 笑4

垃圾廢中 咪又係80 分鐘先換人睇撚死佢

仲可能換jones tim

6射0入球
仲要好多球12碼點

3球中柱/楣 佢都算閪黑

上場老母都膠膠地
好彩有得抖下打呢場

上半場咁都0:0真係好傷
入左一球對面就好難決定死守定對攻

無換人

其實皇踢得好撚差
咁都贏唔到
最驚下半場體能下降 上半埋咁迫法

出jota未屌你老母

屁馬至少都中柱中眉 利中龍都難

巴黎第一場包皮埋門咪勁到癲

玩撚完

高普先la

睇怕60分鐘先有換人

唔出奇
高普應該覺得效果唔錯

屌仲未有早達 沙短

鍠馬打消耗
70分鐘前唔入應該玩完

冇眼睇

水貨炒單刀 老母十二碼點任射唔入
都幾難入到

Taa呢球傳波

差啲

對面冇巴塞呢啲傳控包伏
同埋經驗咁足，輸一球應該都唔會太變打法

Taa哩下腳面

F9竟然中龍

成隊有火左

開波係威係勢

係
下半谷多15min都無就898
仲未計個主場神秘力量都無埋

威5分鐘

差唔多比人一球收皮架啦

有jota會唔會已經帶左帽

今季主場唔掂

你地條link 順唔順啊
可摸以share 下

對面踢得好呀
根本睇定你黎食，三個中場啲傳控同掌握節奏世界級

winnie修C

踢乜撚嘢呀F9

費射中龍當贏

費明奴死撚左佢啦

屌 呢兩球比jota起碼入一球

叻菲俾波幾好

感覺taa夠班上中場

但我知無閘用

出jota啦屌你老母

我都覺打閘晒左佢

75分鐘

呢場出jota係咪大炒緊
球球都話jota就入

護波應該唔係好掂

開始有d 一見到f9就燥底

中場就未到佢啦
得一範

[JFT96] 利物浦 對 皇家馬德里 III